如果新西人有得投最後都會含柒投泛民

雖然今次新西人唔洗含柒算係不幸中嘅大幸，但如果要新西人係建制泛民入面2簡1, 我最後都會含柒投泛民。

原因：
1. 唔想比建制進1步坐大
2. 比泛民入左去點都會益到少少非建制，例如：區諾軒選到，會比政助位比黃之峰等流。
3. 長遠尼講，保住議席對下屆選舉非建制有利。
所以撚你點都要含嫁啦，現實政治係咁。任何射落海，唔投票，投建制保皇都係非現實政治。

同班鍵盤狗講道理
佢地唔會明

你識咩丫
連登仔有得扮清高先係最緊要

依家含係為左下一個男朋友好